818有無對外宣揚呀？？？？

好撚緊要呀!!!

剩係對內做文宣唔夠架，要比外國記者/市民都知道，
當日幫手做直播或睇直播，令全世界都一齊睇住

第一：比全世界知道我地堅持同決心
第二：等d狗唔敢亂黎，全世界睇撚住你
第三：希望多d人關注，引起共嗚，多d人支持

最好有埋直播link，等d外國人好容易就睇到

光復香港，時代革命

幫推

行過路過入嚟望下，千載難逢嘅大好機會！！十八區we connect，823人鏈823人鏈823人鏈，百萬人齊築香江路！！！

［和理非升級］一生人一次嘅機會嚟喇！！！！想唔想上Buzzfeed 9GAG？！？！？！？！

推呀

推到有人做

推